模型噴漆問題，希望師兄師姐們幫個靚忙

想問下師兄師姐，邊度買噴罐比較平？
好多年之前去過福姑，廣華街同千x逹
想問下邊度買會比較平，
想搵底灰，同普通其他顏色
希望地點係旺角，深水埗
唔該晒

新填地街堆五金舖

如果你只係噴一兩次 就係依幾間買算啦
四圍搵車費都蝕

間間差唔多
噴罐一定係貴
想平盡量買雙星油

好，thx 師兄

我之前個啲好似都係雙星，好似40蚊左右一罐